[If you cant beat them ; Join them] 飲食篇

點樣都好
支持警察都好正常
做野咁辛苦
大家出錢出力比佢地「飲好d食好d」

#曲